租個車位，買架露營車自住，諗唔諗得過？

咁樣起碼比住劏房好啊

土地用途唔係俾你住 所以唔得